[警告] 機場集會務必保持和平

上星期五既和平集會已帶黎極大國際性迴響
現階段只需擴大人數 保持和平
任何衝擊 eg禁區 唔會帶到任何效果 連報仇都講唔上
罪名都會更為嚴重
而家睇禁區既係海關同移記
係我地兩大盟友
所以切勿作出任何衝擊

切勿衝擊

仲要防止上次果個阿伯事件

提防老臨做戲 挑撥 激怒在場人士

要搵人拍野MON住全場全過程

有事都有片為証

推

切勿被三毛道德綁架
做傻事都要盲撐不割蓆
不割蓆既意思同一陣線
而同一陣線就更加要制止極不合理既行為
不斷進諫
而不是睇住佢地死

衝禁區=攻打老解軍營
切勿聽三毛吹風
佢地推緊人死

要記住
我地起機場既所作所為係全世界都睇住

冇錯
會係全球幅射色擴散
更要小心行事

邊個衝禁區應該當黑社會咁捉

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

agger

衝得禁區係同叫你搶差佬槍差唔多
所以一定出面派入黎既鬼黎
切勿跟隨
立即制止

請認清機場行動既性質
機場根本就係超強規模既和理優文宣活動
而且極度安全
係冇人帶頭搞禁區同破壞等行為既話
差佬都唔會夠薑搞

認清行動性質
切勿衝擊

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

唔阻遊客 主力做文宣
順利比遊客飛先稱得上和你飛

我哋要比遊客睇到 我哋至係站喺和平嘅一方。